屌你老母三星 係咁彈升級提示出嚟

唔啊 我唔鳩更新啊 扑你個臭街

蘋果用唔夠一年就係咁lag 逼鳩你換機
三星就係鳩咁推你更新
屌你老味唔更新啊！ 換完啲樣柒到好似三星老母個臭西咁

下次換機 我換大陸機 一年換三次都好過用你地大牌子
機身又熱 設定又鳩

打打下機彈出嚟

都已經唔叫雞啦 家陣食次雞啫 唔鳩係咁都阻鳩住嘛

又有唔肯更新既垃圾
用 zte 啱你，唔會再有更新

我唔鐘意更新點丫,

屌 我買嘅時間係呢個system

你換鳩咗我 仲要整到柒一柒

搞到7一7 逼人換機嘛

更新左咪唔彈囉 咁簡單